約網友/筆友中伏經歷

我好鐘意聽呢啲 有冇人講下
我試過有一次都唔算中伏既 只係個人真人性格同係line 傾計差勁遠， 真人係果種愛show off 懶係有錢既人 之後就冇再出了

大家有冇咩中伏經歷

推 訓唔著 好想聽呢啲

上網上咗廿幾年 都未有網友